【九龍西 初選論壇 21：00】 觀衆討論專區

九龍西 立法會初選論壇 四台聯播
日子：6月27日(六)
時間：21：00
《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》聯合舉辦

鏈接：
《蘋果日報》：

《立場新聞》：

《D100》：

《城寨》：

希望大家有碗話碗，有碟話碟！

等聽

推

樓主好波！

正經野冇人推

push

支持初選 支持美帝

等睇黃碧雲

支持初選

等緊開波

六區初選選手已經各就各位
============================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

係咪直播？

lm

安德里打國際線有冇幫助？

支持初選!

似係錄影

出力推

有野睇呀 認識九西候選人呀

gogogo

推，緊要

推先
做完家務睇

多謝樓主！唔記得咗有初選論壇可以睇！

條友話自己係溫和民主派
又話財政預算案未必投反對票

聽講黃碧雲會道歉？
共青年新政

埋位

佢識唔識講印度話先？
如果唔識寧願揀毛ee

道咩歉？直接退選啦

等開波

汁？

終於有big雲

星期四錄的
今日錄咗港島

屌你老母黃碧雲

佢入到中國籍?

十大傑青，你話呢？

未有既

啱啱開始

開始啦

一齊叫：一國一制！香港獨立！

黃碧雲

碧暈

youtube慢咗起碼分半鐘

依家諗返起尖沙咀重慶大廈嗰頭，深水埗嗰頭，最多南亞裔嘅地方的確係九龍西，有冇機會黑馬跑出呢？

如果重慶大廈派水水砲車射清真寺等事件，引起少數族裔嘅政治參與嘅話，真係有機會

算啦黃碧雲冇人當你係同路人

被問到對議會抗爭的看法，安德里強調自己作為社工，會抱持非暴力的原則，但就未有正面回應會否運用否決權，否決財務預算案，僅稱若有機會晉身議會，會視乎政策是否有利於民生，並會再與民主派成員討論。

毛E

支持毛e

推 7.1 維園見

四個台都唔同步
點解蘋果咁快

黃碧雲 你做個啲咩

安德里作為南亞代表，我覺得都值得一席

投佢票嗰個都白痴

想問下會唔會有新東初選論壇?

岑子杰 送時間畀人講

其實都係一個策略

sell 自己係團結衆人嘅力量

馮達浚幾好

30/6

支持劉偉聰！

碧雲：一齊衝

Big cloud : 一齊衝

馮達浚 壓到場 氣勢人士

馮達俊

屌你啦黃碧雲 一齊衝人唔笑狗都吠

屌 點解我唔係九西 我想投馮達俊

黃碧雲 被毛姨姨割

柒撚到

李柱銘死全族

岑子杰 真係好有大將之風

岑子杰應該係想食左老泛民嗰堆票

近排好多人吹唔投佢係咩回事？

原本想投張崑陽，而家有D想投馮達俊

笑撚死

睇到而家，我都覺得佢表現最好

黃碧雲唔肯唱歌

阮詠嫻今晚好撚正

再推

馮達俊，岑子杰 ，兩個表現得唔錯

無聽過

毛EE反應迅速

手足可以幫忙推呢個新Po嘛？
大家記住睇初選論壇！

【九龍東 初選論壇 21：00】 目標3席，但初選出綫5席嘅九東，論壇會唔會講呢點？